鷹 眼 再 重 申 現 時 單 身

繼《復仇者聯盟》後，「鷹眼」謝洛美溫納（Jeremy Renner）和「紅女巫」伊莉莎伯奧遜（Elizabeth Olsen）再度合演新片《風河谷謀殺案》（Wind River），昨晚在紐約舉行試映會，二人盛裝亮相，穿著Christian Dior灰色連身長裙的伊莉莎伯更是明艷照人。

為了宣傳新片，謝洛美早前接受《Men's Journal》雜誌訪問，自爆憧憬家裏有8名子女在跑跑跳跳的熱鬧生活，說罷卻又自嘲目前仍是獨身，「此時此刻，我暫時看不見將來會出現這個畫面」，未知謝婷婷聽罷有何感想？

Elizabeth Olsen真係好正

可能含過幾次撚就以為自己係女友

鷹眼個樣做乜老左咁多

左邊成個mr bean咁